[集氣] 八號波休庭的話，暴動罪義士可以繼續保釋外出，直至重新排期提堂!!!

今日提堂的話，官有可能唔批義士保釋，要即時還押直至上庭，未審先坐

但如果今日八號波，義士就可以繼續保釋外出，甚至去旅行，直至重新排期提堂!!

大家一齊集氣立即打八號

上次撐警會落雨 今次個颱風咁突然出現又上8號
天意如此

政治問題 打風解決

去旅行散下心咪幾好！

去旅行要留意機場停駛時間!

真係好邪
連埋車公

即刻掛 8 號啦

保釋緊都可以旅行？

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

岩岩提堂四人可以繼續保釋嘅條件係要交出旅遊證件

即打八號，趕唔切提堂就繼續無條件保釋直至提堂，可以保有旅遊證件

旅行去德國呀!

甚至去旅行？有冇passport ?

法庭保釋同警署保釋唔同
法庭先可以沒收旅遊証件同限制岀入境(好似係)

推

佢唔敢告暴動了

過左堂就會俾官判收passport，一日未過堂都冇人有權收，打八號過唔到堂就可以繼續保有passport

近近地台灣啦！

人在做 天在看
我信了

放人!啪啪啪!放人!啪啪啪!

天有眼！

要黃雀，要立即plan，時候得幾天

八號八號八號

德國穩陣 台灣唔一定受

8號

天祐我城義士

天佑義士

天(文台)佑我城

推到有得齊齊去旅行

面臨10監禁暴動罪
仲邊有心情去玩啊

各位香港人

8.5罷工運動會係好重要嘅一環。請各位幫忙。為呢一班賭上前途嘅年青人，為呢一個警黑合作嘅香港略盡綿力。面對不公義，我地絕對唔會好似政府坐視不理。呼籲各位香港市民響應8月5日全港罷工罷課罷市運動，彰顯公義。多謝合作

香港人上

天意

風有聲 太上老君邀我作浪

而個風，真係好感動

連個天都幫我地！

快啲去旅行啦

但點解今次提堂提咁耐都未提完既

集氣

天意啊！！！

集氣！中午至兩點改掛

去得夠耐就有心情啦

天意， 共產黨今次真係 , 連個天都唔幫佢。

集氣！

今次希望真係上天保佑🙏

個天注定要人出走, 雖然係唔捨得
但真係要走, 唔係講笑
希望盡快有一日大家可以平安歸來
我地一定會係機場接機為你地洗塵
多謝各義士為香港付出

洗唔洗眾籌旅遊基金?

推到12點即掛

真係8號，我地可否一起係機場等，義士到左就夾錢買機票請佢去德國玩下散下心

加油

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

天佑香港

得罪一句，台灣就算依家保到你，之後都會好亂
安全一定去外國

Pish

快8號

好似係會自動改為下一個工作天既9:30 wor
我之前睇官網。

2點前掛！！！！！

八號

打8號打8號 我要佢哋安全離開

電台已经宣布14:00 會掛8號風球，各位小心

快打風

大交合 we connect！

集氣 我要8號波 我要全部人平平安安咩事都冇

唔洗諗錢既問題
香港人最多就係買唔到樓既錢

尋晚葵芳舉完槍
即行雷加落大雨

唔通真係天有眼？

會掛八號！

可唔可以表演直播劈死死差佬

酒呀兄弟

打完都係聽日
除非你今日走
但你一走就會成為通緝犯

一個風 刮埋尋日話阻住番工啲人幾巴

Push

push

希望真係可以走到

提左堂未？

兩點前掛

仰仔嗰隻，同muslim住一年半載難民營？
咁我去台灣算
特別係有啲積蓄嗰啲

集氣！八號波

罷工

天文台發功

先去台灣轉去日美

我俾我留學嘅funds你地
你地快啲去旅行

而家咩情況，要唔要增援

希望航空公司同台灣都出手營救

想問下而家情況如何
如果法庭已經開始提堂程序，但未完結
係咪期間打八號就宣布停止工作？

天助義士

上次藍屍集會 落大雨
第日天朗氣清

真係要整長輩圖
畀廢老認識吓乜嘢叫 悲天憫人

到底佢地有無passport呀 ！！！

有無老豆想黎個親子旅行阿

出車和你飛

今日提訊提左好耐 好想知情況點

保釋可否出境？

立即掛八號！！！

八號啦

沒收護照的話就去領事館啦

眾籌機票!去德國

黃雀行動！

如果係錢真係唔係問題
係點俾到錢去佢手上
希望事主唔好怕醜 有需要就求助 唔值得浪費咗青春喺冤獄

掛八都只不過係順延聽日提堂
唔好諗住去到旅行喇

好急 要推

急
主線任!!

天有眼

天文台話兩點前掛八號

究竟係順延定重新排期啊

要走無猶豫，要捱苦一段時間去德國，美國未必捱苦但怕Trump出賣！

一齊去機場送機買機票啦

打風

快啲去德國/美國

大家一齊祈禱

無知一問
去旅行係最好既方法？

八號波無飛機

問題是昨晚保釋條件有冇禁離境？

有時真係唔信都唔得
發過咁多次夢真係無一次落到狗屎咁

推啊
去旅行放鬆一下心情好合理

有無話收咗旅遊證件

八號pls!

係咪真係會因天氣惡劣原因停止法庭內的工作
定係會處理完先比人走？

個機師唔好浪費自己 唔好博阿 香港負左你

都要天文台配合先得, 平時又唔見咁爽手

求天公造美

聽立場講話要交旅遊證件
如果去大使館有冇得諗？

轉自本土新聞Local Press

09:25 聲援的群眾太多，難以進入法院。
09:36 一號庭內已經塞滿人。律師、家屬、朋友和記者。
09:44 粗略估計庭內已經超過百五人。
10:03 快將開庭。
10:07 法庭人員確認被告人數及在場代表律師。
10:10 處理一名普通話被告。
10:11 控方說今日不要求被告答辯，押後八星期。
10:12 控方有六項保釋要求，保釋金、西區差館報到、交出證件不准離境、指定住址、晚上00:00 - 06:00 宵禁等。
10:16 法官日後考慮移師去西九法院處理。下一庭9月25號下午2:30仍然會在東區法院進行。
10:21 現處理首三位被告。控方有六項保釋要求，保釋金(1000元)、每週一次差館報到、交出旅遊證件、不准離境、指定報稱住址、晚上00:00 - 06:00 宵禁等。
第一及第二辯方被告想週日報到。8月4號會結婚，經營健身室。辯方說兩人只是在旁協助十六歲的第三被告。希望可以批淮離境(渡密月)，不須交出旅遊證件及不須宵禁等。法官不批淮。
10:32 第三位16歲女被告接受保釋條件。

10:34 法官，小休。
____

10:58 再次開庭。處理第4至第24被告。各人站前確認身份。其中一位仍在醫院。
馬律師代表九位被告，其他被告均有代表律師。
11:04 控方指被告無須答辯。全部告暴動。其中一位加控襲警。同樣要有六項保釋條件。
法官指日後考慮移師去西九法院處理。下一庭9月25號下午2:30仍然會在東區法院進行。
11:10 辯方代表律師正處理保釋金及差館報到地點事宜。
11:14 其中一位被告想八月初去日本外遊。
11:16 法官確認各人須報到的差館及時間。
11:25 其中一位被告已從醫院趕到。
11:32 法官仍在確認各人須報到的差館及時間。
11:37 有一名被告在兒童之家工作需要半夜工作，希望工作時間可以免除宵禁。法官批淮。

去旅行

如果有天意，呢班黑警共狗要天譴

唔會禁離境咩

雖然我好窮 我唔介意出少少錢俾你哋去旅行

人在做 天在看

打工仔集氣！！

順延

利申:相關部門員工

去台好，簽証夠快～～

快啲去旅行散心喇
德國又好 台灣又好要快啲把握機會
唔係成日都有機

入境處唔俾出境，有護照無用，所以保釋條件有無禁出境重要。

集氣！！！！！

2次藍絲集會都落到仆街
第二日嘅遊行一定係好天得嚟陰陰地
你話個天有冇幫過手
我就唔信呢啲嘅本身 但冇得唔信啦今次

屋企人旅遊政件喺咪身
定用差唔多樣就過骨反正鬼佬認唔到香港人D樣

印象係真係睇個官

連天文台都係我地既人

皇天擊殺，特區公安

2點掛喎

終於開到account

岩岩想講

兵分門路

但法官已沒收旅遊證件，屌

咁第1，2被告最後點，有無保釋到。。

好邪

呢單野咁撚快上庭
一定傾好晒計
未必比佢地出境
希望奇績出現....

籌旗出張徳國機票比佢地

仲有咩方法...

push!

快走
唔會有公平審訊

推到八號，真次真係天助港人

現在要走要黃雀，希望有心人幫到，但不可連登討論

推!!

係咪有d冇收到passport
姐姐請你去旅行

好似唔比離港

機票錢 邊到捐

咪癲啦，冇旅行証件點出境，仲有係入境處負責

個天都唔抵
立即掛八號

保晒，男女都係老闆，女港大碩士。

邊度捐機票錢

比支咪你好無

暫時27人已完成上庭程序

兩公婆扶人就走唔切，仲要過幾日結婚，依家要面對沉重刑期，好撚慘

有冇機場返工嘅人士或熟返工人士聯絡下
想大約知人數 睇下駛唔駛呼籲定人入去支援

去台灣先起碼有30日時諗

丞相，風起了

好慘。。仲要就結婚
如果真係因為扶人比人捉左堅慘

咁講咪即係已經收哂証件?
有冇水路可走啊

有無得保釋好難講，有無人知可唔可以去領事館申請政治庇護

fact checked??

宜家東區法院仲要唔要人

講錯
有無得去旅行

希望快啲劈死佢地

同問

如附近嘅或同地鐵線
去咗先算喇求心安

要嘅我即出

好心痛
好驚會似64咁
香港人最後嘅良心勇氣同道德價值會一舖清袋從此變成另一個地獄鬼國

如果天有眼就劈死班仆街黑警

天道

極急!!!!!!有冇人已聯絡定領事館

要佢地留低唔好咁快放工住!!!人道立場呀!!!!

去旅行記得拎齊文件

推呀屌

最慘係扶起完結果3個比人捉哂，唔扶兩個大人可能走得甩

去領事館可行？

我去緊

一早話左要攪成日

真係要皇天擊殺

自推!!!

真係 天地有正氣！
香港人撐住 加油唔好放棄！

旅行旅行

推呀

希望真係人在做天在看

天文台會唔會特登想法庭快啲搞掂提堂而延遲掛八號㗎

8號波係咪休庭？

推
8號波GOGOGO

叫唔叫到人拖時間？

睇Apple好似有個係CX機司

又唔會咁on9

一日出唔到境都無自由
雖然可以將件事再次升到國際議題

好人無好報

快撚d八號啦

你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到人㗎
[推上熱門］你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到班義士?咪再喺度打飛機啦

1340最有機

可唔可以提入面既人拖時間？

咪撚放負！
義士要既係支持同大家繼續撐落去既勇氣同決心，
同我打起精神！

係咪應該即刻叫義士去大使館

一次提堂其實唔會用好多時間
開始咗要完好快搞掂一單

如果未開始嘅咪繼續排期

孝感動天

請說係去旅行

有BNO的話
試去英國領事館 ！！！！！

真係一個都不能少
2個人救唔到唔該10個人去救
10救唔到就100個去救

但唔扶個細路就一定會俾狗捉走
喺嗰一念之間呢兩夫婦直覺挺身而出
好感動又好心痛

呢個就係香港同地獄鬼國嘅分別

裡面講得好啱

有D無所措從

天公啊
救救香港

天意難違！香港人加油！！

走呀

而家搭緊狗鐵過去 趕得切？

要請佢地旅行

幫推呢個post

結果都係比狗捉仲要3個都捉哂
太細個行動力不足

【分析】天水圍放煙花係一場傑出PR
由千夫所指到主持大局
抗議者包圍警署，原本警察只能被動地被圍屌。但當外面馬路突然放煙花，然後即刻有個外表上鏡、似足TVB警察劇主角既藍衫出黎講野，呼籲救人要緊。
放煙花之後，抗議者由抗議警察執法不公，變成市民尋求警察保護。放煙花之後，現場由抗議警權，係「救人要緊」既大旗下，急速逆轉成由警察「主持大局」，甚至因此得到掌聲。「執法不公」、拘捕學生時「濫用暴力」、「警黑合作」完全被放埋一邊。

時間天衣無縫
放煙花時間，剛好安排在3位學生被釋放之後數分鐘；「驅散人群」的觀感大減，始終釋放學生就，追究執法不公的關注度就會降低。然後一放煙花，「救人要緊」就自然完全蓋過追究執法不公。

一洗落閘「唔做野」形象
天水圍警署比人屌得最勁，就係7.21落閘唔做野。但今次一反常態地，幾個警察即刻衝出黎「執法」。趁抗議者同記者齊哂人，係鏡頭面前高調「做野」，一洗「唔做野」既形象。

帶領輿論，追究警黑合作
假車牌、玩煙花、南亞人；事件明顯係有組織既行動。究竟乜野人策劃？放煙花對乜野人最有利？只要扣連係警黑合作既脈絡下思考，答案根本好明顯。但我地需要既，係將依件事分析比大眾知道，唔可以比「民意翻盤」依件事發生。

快d 買機票幫烈士離開

天文台好多連登仔既, 颱風 po 已經一堆

好 因為喺港島 放緊工

八號風球

del左個post去喇

一係咁
到一定時間 一齊將所有相關POST叫連仔刪除 可行?

我系政府既話
寧願將最前線果班流放海外

好多人mon po

飛唔到

叫連仔遲D先刪哂所有相關POST

直至已確認所有聲音已經俾想去旅行同埋協辦旅行社嘅人知道

可行??

歐洲好呀...食下德國腸飲下德國啤

而家審到第幾個呀？？

有「陪審員最後關頭救命」呢個心態真係唔要得
成句嘢俾人感覺係諗定最後一步棋
有啲打定輸數嘅感覺
係現在這個時候應該推罷工文宣戰略等等
有啲嘢最後先考慮啦

搵間領事館去住先得唔得

天祐我城

我都去緊呀

快d上8號！天有眼

主要係旅行果PART
陪審不嬲無希望

哥哥供你去台灣讀書

冇用
律政司一定用納稅人既錢
洗幾十億都要告到呢呢班義士坐十年

所以一定係離開香港
快

推！！

有冇中環金鐘友可親身去領事館叫佢地留一留步

8號！！！！！

琴晚已經不停行雷，我仲以為會劈中隻光頭狗。香港有冤案，個天係睇住我地

8號啊

8

推，8月5港人要罷工

個8號好似趕唔切

天都睇唔過眼黑警所為，8月5日大罷工

原來德國都可以咁好玩

收晒護照，去釣魚啦

連天文台都助攻

認真問 公司早左放工
但係味2點休庭？

去領事館

真唔真？

法律一問
如果一個人有雙重國籍
法官只可收佢香港passport?

風雨中抱緊自由

問正式提堂
佢地連決定是否真的可以開庭的程序還未做
當然可以四圍去啦

發夢我啱先喺東區4樓跟另一單案

法官都已經另搵日子續審

大家今日睇天氣小心安全

集氣!

領事館有無電話

8號波 快啲救人
第1次咁希望佢立即8號

可以，因為未提堂

老天爺快啲黎救人

八號波！快！
人在做，天在看！
光復香港，時代革命！

集氣八號！
義士快啲走

快！買機票！推俾屋企人，快啲計劃旅行！

全連登仔女集氣!!!8號!!!!!!

戰

德國好好玩

天文台不合作運動

要去旅行就即日去啦，去旅行去到盡
8號都有機會飛到架

多行不義必自斃

睇下咩保釋條件啦

啱先同緊個客
所以只有用手機喺4樓表示支持
見到嘅巴打唔好相認

天文台超合作運動

如果要去旅行 搵埋律師陪 小心 D 狗搵第二D 名義唔俾你出境

天文台做翻場好戲

其實幾點提堂

保佑義士

但睇上面立場話1-24被告已經走唔到？

未提堂都好
會唔會systen已經唔比佢出境？

殘體

快啲呀八號

飯團店收早

有冇人知現場咩環境？仲審緊？

走唔到係咩意思

因為我個客嘅案原本都係1整日

但依家都因為風球散咗庭

唔係俾人收咗旅遊證件咩

天都哭了，釋放義士，光復香港，時代革命

明了

真係，最多落一陣，變相幫大家降温

發夢日好天
撐修例日大雨
上庭日連風都打埋

真係天有眼

612落左
之後蒸籠咁

快啲八號風

KAMIKAZE

612 我未番到香港

到底係定唔係

走唔到意思係佢哋已經接受保釋條件
被沒收旅遊證件

屌晒你地唔好再係咁叫義士去旅行。
你地知唔知去旅行要付出幾大代價。
你地由得義士同屋企人決定啦！

每個人都有重新機會，今次e個機會係天文台比大家，要好好珍惜，今宵-珍重！

擺明連個天都唔gur呢個政府

老天爺

明白

啱先無論4樓定外面路邊

都知道各位留守嘅人辛苦了

請大家保留體力 注意天氣人身安全

戇尻 老閪都去左旅行先
今晚唔出發就無機位
去左散心幾日諗清楚
想返黎既咪聽日返黎囉

加油呀大家！集氣

八號 八號 八號

唉無啦

如果朝早打咪好，兩公婆可以照出去度蜜月

打左電話先 未有消息有留到人

好慘
如果打早幾個鐘頭風
佢地仲可以出境

我好相信公義嘅神會睇住香港

以賽亞書41:10
你不要害怕，因為我與你同在；不要驚惶，因為我是你的神。我必堅固你，我必幫助你；我必用我公義的右手扶持你。

去旅行都要代價?

888888號

我諗佢係想講一旦去左旅行就有機會成世都冇得返黎
佢地係真心鐘意香港先做到呢個地步

有好多學生黎咋

16歲
屌你老母香港政府

唔係天意 係天文台控制到

黑警應該要出黎拘捕天文台台長 涉阻差辦公

去德國啦 去台灣把撚咩

連個天啊 都睇唔撚過眼啊死黑警 玩手段

我屌你老母全家落地獄啦

16歲
好過18 19歲比人拉要成人既刑罰。。

不如大家籌期俾義士去德國散下心

義士們辛苦啦
難得有機會就去旅行散下心啦

經台灣轉過去

台灣多飛機啊

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

天意
如果有天意唔該一野劈撚死埋班狗官

天祐香港，釋放義士

1000蚊保釋咗，做野啦香港人！

皇天擊殺

咁多位義士快d搵政治庇護

保釋左，起碼唔使坐冤獄

掛波未！！

天都有眼

睇緊立場 立場新聞講$1000保釋但期間唔俾離港 點旅行

真心膠？

天意如此

去領事館尋求政治庇護

真係有神靈

畀人收左護照就淨係可以咁

冇收就安全

遊艇

可以搵義載

搵義士義載啦

坐船出公海散心

延期至聽日？

天只會企喺正義嘅人身旁

把握機會逃亡

把握機會 唔好做政治犯

live 好似好多都判左罪，再保釋 沒收證件

唔好意思入嚟阻一阻大家
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

呢四十幾個一定係重判示範

沙咀仲撚辛苦

收左證件 冇得走

咪傻啦成個北非去哂歐洲

收咗旅遊證件可唔可以買機票
一落機就申請政治庇護

車公保護香港人

一定要去德國，琴日港台歷史係咁話班浸大歷史系教授有解釋點解德國人會接受到難民，原因係同東西德經歷有關，其他eu國家未必有佢地一樣經歷

感謝上天及眾神

年期會短d

8號波了

好驚有人 kidnap 佢地出公海